(集思廣益）呢件衫可以點洗

唔著咪唔需要洗

通常唔會分開洗
落雨嗰時一次過著埋件衫沖涼

比呀媽洗

咪唔好洗，千年老牛都係咁啦

嘩屌

得用乾布抹

人地咪寫左俾你睇用濕布抹乾淨 殘體字嗰part

佢扮唔識睇殘體

都要抹得乾淨至得嫁

唔通好似你兩個支那仔咁識睇殘體咩

咁英文又唔識？WIPE CLEAN WITH A DAMP CLOTH喎
文盲真係好撚慘

噴下酒精、香水囉